簡迪真係好撚癲

撚到最top球員都無佢符
係中場左撲右撲 美斯點扭都無製造到好多機會

影帝尋晚都幾搶眼
但佢d速度慢 起碼都同中堅有個空位
比三小明多次用速率打到有威脅嘅反擊

如果美欺係世二 簡迪就係世一
守到美欺隱形咁

防中黎講佢真係世界第1，沒有之一

無可否認簡迪防守套路大師級，你想爆，我逼你去邊線靠隊友協防，覆蓋範圍又大，

但你又係另一個角度諗下，你試下下下比三個人守住條線都知幾難踢喇

雲爺爺唔買佢買xhaka真係on99

如果韋利安嗰球交到，佢差d後上入埋波

你問左frimino 未

英超19隊都買唔到佢都on99

吹咁大有撚用咩，美欺照入左波，
仲要對車第一球，

以前米基，林柏守到美欺一球都入唔到啦

KANTE唔止成日可以出奇不意彈出來偷你波截你波
有時起球迷角度睇 D波離佢好遠都可以好出奇咁跑得切過去出腳截到
佢起動好快同出腳真係幾準,再加體力夠耐力又強,有時進攻帶個波上去佢都做埋
如果POGBA係果個,咁佢應該係一個DOUBLE

我想講冠軍個年
拉七先係最勁
肯定勁過kante

辛苦曬,咁多年終於入到第一球

琴晚美欺行路都行到入禁區wo

爺爺係佢同Xhaka之間
佢揀左Xhaka……

如果POGBA果個價位

殺卡勁過簡迪啦，係雲加唔識用佢

你咁講美c之前吹咁大有撚用咩
咪又係比垃圾車完封

純防中黎講
當今世上
佢絕對係世界第一
利申：非車

佢邊度係純防中呀

而家興玩迫搶/原地反搶，要夠硬淨先有用喎，你睇鏝個費蘭甸佬

守到美斯通通都係世界第一

如果係簡迪踢佢個位鏝城無敵添啦

防守勁之外, 佢帶波分波其實都唔差

根本美斯同簡迪都係世界級
防中黎講 影帝簡迪都係唔同類型既教材級

簡迪係現役第一防中,美斯係史上第一球王

咁兩隊踢法唔同，我覺得簡迪用黎打防反會係最合適，即係李城果年咁樣。。。

唔夠馬基尼尼陰濕 學埋就世界第一

屌 拉七 唔講唔記得佢嘅存在

有無用係睇表現
話知你興乜興物,定係變形俠醫咁硬淨

唔好同果條傻鳩講野啦, 睇佢出咩POST就知傻仔一隻

Kanye is everywhere

冇人話美斯唔勁

但琴晚簡迪真係外星人表現

以便討論

影帝拎波同傳波真係唔同class
利申 非疤

拉7除左傳波柒 其他野都好好j
無限體力

我皇既卡斯米路先係當今第一防中

I'm living in that 21st century doin' something mean to it

守得到IWOBI嗎？

今場佢主場
下場美斯主場

屌你老母唔係班車狗柒交中間會比條傻9入到?
更何況個球唔關簡迪事

條友球商不嬲高幾班

咁撚細粒

終於可以響大賽證明自己了

尼日利亞球皇

佢跑得好快

佢同美斯差唔多高 完全無比美斯fake到失重心

法明奴打中間應該勁過佢
又快又長氣

防中簡迪係小強，基本隊隊都想要

但影帝未必岩其他隊，但睇佢踢係一種藝術

體系球員 不了

簡迪同美欺大鬥法真係幾好睇
防中仲要癲到獲獲向前喪跑幫埋前面打counter

睇呢兩個球員攻守真心俾到足球嗰種悅目感我睇
平時成日見嗰啲鳩斬燒味爭頂我真係唔識欣賞

守到小花成場剩係識橫傳比小白

尋日佢兩個55波咋喎
無話邊個比邊個突出

法國出品d防中全撚部都癲 馬基列尼，馬杜迪，簡迪

又搵位入獌

上一代比提

韋拉

巴斯基斯呢件垃圾今時今日仲有人吹奏

30m真係好撚抵

仲要有時間兼職拍埋戲

迪甘斯

仲簡迪 ndidi屌打啦

講緊kante搬條影帝出來做乜鳩呀
自己死出去開post打飛機啦

好似果套唔係戲，係紀錄片

起步快 重心底夠平衡

講純搶簡迪無疑世界第一 但搶完後用波分波造波不敢恭維

巴卡約高

佢差幾皮呀清

又吹奏影帝
又會話識波既先識欣賞

用波分波唔差 wor
好少甩

派牌留返法比做啦

Kante

咁都值得吹奏?

淨係橫傳回傳有幾難甩 仲要都交失唔少

佢一個頂兩個, 咁中場咪可以派多個人負責分波囉
kante識分波用波就變世1啦

戇鳩

佢識用埋波美斯都要讓位啦弱智仔

打防中要人做波勁(仲要講緊防中黎講簡迪用波係average以上)，打前鋒要人防守好

係得你依d戇鳩先講得出

簡迪 馬基 joey呢三個點排

訪嚇

好似拎埋獎

車仔踢雙中場 簡迪唔識用波 另外個拍檔比人釘死咪收檔囉
根本用佢呢類純搶型防中有好大限制 要踢三中場先有位置
睇下法國歐國盃就知 淘汰賽轉左踢4-2-3-1佢連出場機會都冇
現代足球講求全能連龍門都要識用波 捧佢呢啲盞笑大人個口

場均1.4個keypass,1.3個dribbling叫唔識用波

影帝場均0.6keypass,0.7dribbling就識用波

你最撚識波

最撚憎人印象流

所以咪比輸撚左囉
迪甘斯d濕鳩用人都吹奏

全英全球壇都捧佢為第一防中
得你條柒頭用用波能力黎踩低一個防中
返屋企食你老母d屎啦

不如5中場啦

夏神安仔兩個都有帶波能力
重有法比派下波重想點

識用波既龍門我識一個 不過上年比人笑到仆街
真係笑大人個口

簡迪唔識用波

英超=全球壇

睇黎上面位ching要迪布尼+kante先滿意喎
kante+法比 兩個中場頂人地三個中場都唔滿意

垃圾 作為防中世足得第八

joey>kante>馬基

收皮啦 上邊條on9有文有路過你呀 神探阿古路

夠你on9咩

迪甘斯條撚樣搵普巴打防中，馬度迪踢b2b都有人幫佢含撚踩簡迪

人唔笑狗都吠

發覺j影帝果d柒頭十個有九個都擺個自己先係最撚識波既撚款出來
再去踩低其他同位置既球員

j影帝既撚樣10個有9個都會話長傳急攻唔好睇

尋晚3球比人一呃重心就硬推佢射波，佢企係度成碌撚咁

依種防中我真係唔知咩隊先識用喇

簡迪最撚勁係利用盲眼位搶波
有時佢係遮左右其中一邊，等隊友可以係盲眼位搶對手波

D撚樣好鍾意j佢d假身架

如果影帝拍簡迪就應該可以發揮到

話簡迪用屎嗰個傻鳩原來係獌狗黎

btb咪世界第一囉
但睇到橫傳比隊友派牌都唔多岩位

雖然係好少交失

今場全隊車後防超水準啦
除左基斯甸臣

Kante就一定全能過影帝嫁啦
但影帝都係另外一類型既極致
其實兩個都好撚勁
車冇簡迪同巴冇影帝係中場都唔得
所以兩個都係世界級

其實兩個都好多人讚 只係連登仔好專意踩人

簡迪唔識用波？係咪想笑撚死人

佢睇落好少參與進攻，但其實當佢搶到波之後往往都可以擺脫對方防守向前傳到比隊友；佢現位傳波嘅意識技術更加係干地麾下顯得有進步，佢根本有條件打box to box，不過佢無被指派做呢個角色。

好大程度係因為套343體系對中場嘅要求相當高，防守工作係基本嘢而佢拍檔bakayoko 又或者係fabregas（尤其後者）做得唔好，簡迪就要逗後隨時幫佢哋執屎。如果之前買到嘅係Vidal 又或者nainggolan，我真係唔敢想像呢個中場組合有幾屈機

簡迪打防中位防守能力勁就話人地唔識用波
美斯打前係咪要加強埋防守先岩？
咁龍門係咪要訓練射門技巧？
九唔搭八

點解巴塞皇馬呢啲又唔買佢

呢個post兩個搞笑論點

簡迪廢，唔識用波
影帝廢，扮識波先讚佢

屌你死疤狗淨係識負評，出嚟駁我呀柒碌

巴有影帝
皇馬唔買黑鬼

黑人黎講佢都算係咁
其他個個都冇撚腦

兩個踢法唔同，球隊嘅風格又唔同
比嚟做乜

我覺得守到美斯唔止係簡迪功勞，係成條防線一齊守得好，夾到美斯少少位都無

叫得馬基利尼緊係勁啦

疤狗成日將小花隊友吹到宇宙最強
但一同牙朗比較佢地會變晒做地底泥

中肯，特別係兩邊閘位守得好，美斯都吊唔到波去兩邊

屌啦 次次講佢 d疤狗就死出黎話睇佢係藝術
狗嘅藝術呀

首歌幾好聽

近年一流防中都唔係話有好多個

守唔守到 盧卡古呀 屌你老母

盧卡古波都無得掂 洗撚守
係守都係佢守返人

防中嚟講Kante用波能力絕對係中上囉
講真 破壞型嘅防中有幾難搵啫
Kante轉守為攻嘅處理同冷靜先至係佢價值所在
Ndidi就係轉守為攻嘅處理同冷靜明顯差幾班

簡迪絕對係頂級防中
但車尋日係嬴聯防 其他人功勞都好大
法比捉左美斯路起碼兩次
美斯次次想係右邊推大位柏度一定逼住佢
加埋3個中堅企位企得好好 成個陣型好compact
就算基斯天神犯錯但佢整場表現都係好

完敗對面高佬陣

勁撚到比馬迪撚

出法比起碼有組織力
出飲水哥又一樣幫唔到kante

勁啦今場，中路俾人咁多位大步推

top防中黎講尼恩高蘭應該都有份
但意甲冇人睇

佢都唔係打防中

呢件垃圾都叫top 得叫勇字 完全冇用腦踢波

今場黃咗之後隱哂形

條片好多都係貪隻腳去踢走人地個波之後俾對面搶返有咩用

普巴撚左佢幾次

對住高佬真係冇哂計，係完半場前有一下偷到渣古個波

但曼聯中路三條柱圍到佢消失左

查維馬天尼斯? Vidal? 影帝?

馬迪勁好多
尋晚吊打簡迪

都幾撚顛 獌狗笑返阿狗當山狗神咁拜 一定係阿狗無恥地扮獌狗開POST讚山狗全能啦

靠基佬守死球
黑碧防守

查維馬天尼斯 vidal 影帝全面好多
Vidal當box to box 接近維拉同艾辛果種風格多少少
但查維 作為防中 全面過kante

琴晚黎講
馬迪肯定係世一防中
但最慘佢唔係場場都咁

馬迪仲要好少拎牌

唉.....

yes, 又完封了

完封美斯